Note 10超廣角

s10+ night mode

有黑洞

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

變型

真 望落怪怪地

咪玩啦

屌，變晒型

搞唔掂喎

啲相唔係好得喎[black]呀[/black]